=========================================================================
ISTRUZIONI e SPECIFICHE per il progetto finale
========================================================================

Il per sostenere l'esame di SOL si deve realizzare un progetto diviso
in tre frammenti relativo al modulo di laboratorio (LSO) 

Il progetto prevede l'implementazione di semplice sistema di car sharing.


------------------------------------------------
Estrarre il materiale dal file TAR
------------------------------------------------
Creare una directory temporanea, copiare il file tar
nella directory e spostarsi nella directory appena creata. Es.

$$ mkdir Frammento
$$ mv lsokit_f3BIBLIO.tar Frammento
$$ cd Frammento

S-tarare i file del kit

$$ tar xvf lsokit_f3BIBLIO.tar 

questa operazione crea una directory BIBLIO/
che a sua volta contiene le seguenti directory:

doc/
	che contiene la documentazione del progetto

src/
	che contiene i file di include relativi alle funzioni da implementare,
	gli script ed il materiale per il test del client e del server

lib/
	directory in cui risiedono le librerie

ed il file biblio1112.pdf che contiene le specifiche complessive del progetto.

Leggere attentamente le specifiche e procedere prima allo sviluppo della
libreria (vedi src/README-1), poi a quello dello script statistico (vedi src/README-2) e infine di server a client (vedi src/README-3).


----------------------------
 VALUTAZIONE DEL PROGETTO
----------------------------

Gli studenti che consegnano una versione funzionante e ragionevolmente
corretta dei tre frammenti di progetto entro le tre date di scadenza
segnalate sul WEB bonus di 2 punti a frammento che verra' sommato al
voto finale (vedi lucidi lezioni ed esercitazioni).

La qualita' del codice consegnato contribuira' alla votazione finale insime
alla prova orale e al codice degli altri frammenti. Per i criteri di
valutazione rimandiamo alla sezione specifica in biblio1112.pdf

